韓網友認證 少女時代太妍飯和IU飯的不同之處

不同的偶像擁有不同的粉絲？

近日在韓國網絡論壇的一則題爲“太妍飯和IU飯的區別”的帖子吸引網友眼球。

留帖的網友截下“DCInside”網站的“太妍Gallery（粉絲網）”和“IU Gallery”網頁截圖。帖主在太妍和IU的粉絲網留言提問： “如果讓妳們給太妍買60萬元（約台幣18,000元）的裏脊肉妳們會出錢嗎？”、“妳們能給IU買60萬元（約台幣18,000元）的裏脊肉嗎？”收到奇葩回答。

太妍粉絲們紛紛留言：“怎麽能不給買呢？”、“如果能見面的話”、“開玩笑呢？如果沒有60萬我就算打苦工也要給她買裏脊肉。就算只能見她2小時我也願意…啊 ，死忠飯的心情原來就是這樣子的..kk”展現一種很正常的飯的反應。

而IU的粉絲們則留言表示：“瘋了嗎？幹嘛買給她？我自己一個人吃”、“幹嘛請她吃？”、“爲什麽要請吃賺幾億的孩子？如果見面的話她請我才對”、“有60萬的話，我就買衣服和鞋子”、“kkkk 知恩買給我們才對”、“能買到幾盤披薩”、“這種事發生的可能性是0”搞笑的意見笑噴諸多網友。

3P

迷一班30歲既阿嬸仲要叫少女
好難相信個腦係完整

垃圾泰妍好多粉都係毒撚

idol飯同歌手飯點會一樣